黑警親戚：「屌，第一次收錢收到咁嬲！」

成班親戚食飯，一坐低就比利是🧧小朋友

咁啱個小朋友對住佢老豆(黑警,白衫)拆咗封利是🧧

之後個小朋友問爸爸「呢個字點解解啊？」

個小朋友爸爸見到封利是，七情上面
我笑言不語

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

又講故事

一早將每張過我手嘅銀紙都寫哂光復香港啊黑警可恥啊etc
乜呢個唔係最低消費咩？

其實如果我地所有人都係銀紙上都寫文宣既話，
都算係無成本既抗爭wor
有無得諗呢？

agree

印利是封有得諗喎

如果中銀既錢張張都寫住黑警

過年有野玩life

屌講咁耐連一張寫過字嘅銀紙都未收過
依家出街一定帶支筆

你點影的？

因為佢送架囉

七月八月果陣都講咗啦
好奇怪今日仲有人好似發現新大陸咁

如果銀行唔收 你點算無成本？

即場開咁有家教？

擦得甩嘅原子筆

比我就入溪錢

你傻撚咗？
拎出去洗啊
張銀紙銀行收唔收關我撚事？出面鋪頭收咪得

之前老豆搵仔叫人寫喺銀紙 銀紙版blockchain阿嗎

手字好樣衰
但係攪笑既

商店：
革命字就寫底面，比果陣就正面，佢唔覺收左就成功流出

怕見人：
拎啲錢入票機買野/增值。
增完值重可以去客戶服務提返啲錢

黑警啲細路仔邊會有家教啊

但想請問係咪話銀紙寫野係犯法架？

係 但我點撚知收返黎係邊一手寫

唔識用黎增值？唔識入返存鈔機？

我係諗如果啲狗玩到咁串佢應該可以格硬話係比佢個個親戚寫之後搭佢返去狗屋

唔好意思 借一借位
我係前線FA 我有嘢講

啲大紙入返落存 鈔機

推

係犯法㗎，唔會咁笨話畀人聽吓

親戚派利是,咁咪咒自己死

laser cut 個字型嘅模加噴漆
雕個圖章

笑咗

push

呢個方法work最好連利是封都寫埋

有cam 小心啲

要拉你既直接告你1人非法集結 襲警啦

整印仔啦

當場拆利是咁冇家教 抵喇

會唔會唔收㗎？

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 1200 機場交通壓力測試

我入唔代表我寫，都有機會係我收到

應該寫係張紙巾度，之後入落利是度，我覺得入20蚊都唔洗

up

撕咗佢囉

下次寫大隻點呀

過年有野玩lu

你咪撚ＯＮ９
銀行會照收，佢地得鳩閒睇你上面寫左乜咩

藍屍收到會唔會嬲到撕銀紙

正

就快到新年

笑左

哎呀，新年點算啊？

Old news 但自己小心

10萬不過我相信報應，冇良心唔會快樂，有錢買唔到開心，買唔到幸福健康

一早買左個印章慢慢吸

好波

pish

yeah

this is good.

大家真係唔好塗污銀紙呀 犯法架！

但上一手塗污大家都無辦法啦 係咪

推呀 一日寫兩張就有四百萬張

邊個封嫁

連銀紙上都有抗爭

呢個文宣好喎

送之前影定得唔得先

銀紙要唔知超過兩三成破損先會唔收

銀行一定收

如果出去買野見到銀紙比人寫左字
佢有權唔收你呢張
自己留意返

銀紙做文宣

黑警死全家

唔知藍到紅嘅藍絲會唔會撕呢

香港人無嘢多 最多就係錢

唔收咪入機器囉 點都阻止唔到流通

721 811 831 新屋嶺

係早幾年返大陸都收過張銀紙上面寫住天滅中共、一大段都係反共嘅字，不過好似係假鈔

原子印

乜中銀張銀紙唔似溪錢咩？

笑而不語

咪就係勁早已經講

識玩

唔好咁揚
破壞銀紙犯法

靜靜地

但係都好快有人話犯法
又不了了之咗
我諗今時今日連非法集結都唔怕
唔會怕劃花銀紙掛

大陸狗要去分行存錢呀？

要po上創意台啦

612 721 811 831

中銀最近出左新銀紙

寫完入番入機，等警犬一家㩒機攞到機會大啲

比狗利是比廿蚊咁多？

好多都有呀 文具鋪呀之類 去自訂字果啲

秒打面

全港紙幣連儂牆

Push

最好啦我果個係台灣整 但我香港都見到好多有 至少我屋企樓下兩間都有

下 我收到返黎張銀紙已經寫左字 關我撚事